騎劫義勇軍進行曲有冇得諗?

中共同建制派黎黎去去都係得一招
就係抹黑
次次都係港獨, 外國勢力, 亂港分子...
但偏偏藍屍廢老, 小粉紅民族情緒高漲對呢d抹黑最受落
依家中共搞內會就係要強推國歌法, 但目的係等民生派反對, 拉布, 示威方便中共煽動民族情緒。最終阻止立法會民主派35+

其中一招破解就玩膠愛國
之前已經有ching講揮中共國旗抗爭, 等外媒影到黑警打鳩中共既畫面
但始於揮中共國旗即認可中共, 好多手足都好難認同
但義勇軍進行曲唔同!佢本身就係革命歌曲, 除左中華民族四隻字大家有唔同意見外, 絕對比榮光更加有抗爭意味

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
香港中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火，前進！
冒著敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

識玩既商場和你唱, 就應該唱/播"義勇軍進行曲", 再配合"光復香港, 時代革命", "打倒林鄭外國勢力", "打倒習近平, 光復新中國"...等
目的就係要玩膠愛國,令中共抹黑效力減弱, 令廢老對"愛國"懷疑人生, 作用就好似長輩圖咁

义勇军进行曲（本人改编、演唱）

不了，
義勇軍進行曲嘅象徵已經係
中共国歌>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>風雲兒女主題曲

首歌嘅起源已經被淹沒

第二個重要目的就係要trap9黑警同港共,
萬一國歌法立左法, 黑警一切阻止既行為都係犯法

in case 國歌法
由播一刻已經會拉你
班狗捉人唔講法律，用法律好難trap到佢